話咩安心偷食滅咗引渡條例聲音嘅人係咪on9?

冇安心偷食你覺得唔會過？
之前冇安心偷食搞遊行咪又無冇noise
唔係叫大家咩都唔好做，但根本本身民氣已經集唔到，唔好咩都賴

真心到要開post

第一日上連登？